我屌你咩 成個連登都係iphone post

邊度買8plus 256gb平

應該手機台先岩

無人知？